﻿
ダンボール製簡易防音室「だんぼっち」
version 1.0


「だんぼっち」とは、株式会社VIBEが販売しているダンボール製の個人用簡易防音室です。
詳しくは公式サイトを参照してください。
http://www.danbocchi.com/

このアセットは、「だんぼっち」の3Dモデルを含んでいます。
ドアの蝶番を軸に子オブジェクトを入れてあるので、開け閉めのアニメーションができます。
またパネル毎にも個別オブジェクトになっていますので、中を見せることも簡単です。

尚、3Dモデルデータの利用に際しては、「だんぼっち　ご利用ガイドライン」をご確認ください。
http://www.danbocchi.com/guidelines


[使い方]
Danbocchi/Prefabsフォルダ内のDanbocchiプレファブを使用してください。
Danbocchi/Demo/Scenesフォルダ内に使用例のシーンが入っています。

